每天溝你多一些

而每過一天 每一天 這墜者
便溝你多些 再多些 至滿瀉
我最愛你與我這生一起
哦噢 哪懼明天陰燭路斜
嗚~~~

收嗲啦

Ok